屌奶星！打風食煙🚬爽撚到😂👍🏻

吹走哂d煙

幾時吹走樓主？

食住上連登

樓主咁25打雷果陣驚吾驚

d煙灰吹到周圍都係, 好撚爽

我邊忽25

d人見佢黑忟忟以為比雷打到lon左

奇c牙？

真

正！

天橋超多人，噴到佢地成面灰😏

依家冇乜風

d煙俾風吹熄個時就好笑

拎高隻手燈煙灰

食過煙未牙青頭囝？=.=

9up姐=.=

又笑初瓏b a0

噴鳩d細路最爽牙